有咩攻裝好介紹？？

唔要on99枚童笛

開山刀？

棒球棍？

爛咗嘅玻璃樽？

一齊討論，721打佢老母！